有冇新加坡嘅手足喺度？

小弟因工作留喺度幾個月，可摸耳介紹下有咩做同埋文化？

push

奶共就會贏
利申 非坡狗

新加坡人即係中國人

新加坡人即係中共國人

對中共友好就梗架啦，日日睇CNA都知